養心殿旗下壽司店再被揭發無牌經營

感謝一眾清算師

嘩屌...刺身野都無牌...
好撚無良喎

好波啊 真正做到野

屌，堅料！無牌飲食喎

好波

有排坐

無牌刺身...

做audit唔駛查間野有無攞牌架咩？

MC Jin開㗎?

佢有邊間係有牌架

Push

無牌刺身

手足～

推

感謝清算師

間野死極都唔斷氣

好難申請?

手足好波

元氣有牌咪又係比蟲人食
藍絲根本無良知可言
早幾十年前出世一定係漢奸
仲會將啲仔女拎去賣比人賺錢果啲黎

往死裡打

得罪連登仔既下場

係大陸應該第一個買地溝油黎用

推好開心

做得好

國際戰線！！！

話說我之前寫左篇”香港示威精讀英文版”俾鬼佬睇

幫推

想食物中毒就去！

消防特使加1823

抵啦

push

S

清算師

無牌刺身 黑心到呢

屌你咁猖狂架咩無牌都夠膽死開餐廳

hoball

你無做錯到

養心殿響運動之前已經比人爆拖供應商數
行內有d供應商已經專登唔做佢生意
早排又扮壞卡機迫人找現
睇佢幾時死

莫講話黃絲, 藍屍都唔會幫襯間野咁多問題

多謝清算師

l

會唔會食左淡水三文魚都唔知架

如果所有冷氣軍師轉職做清算師一定好快收晒班藍絲皮

執左佢啦

咁大間野都咁夠薑唔拎牌

Ching 好波

推爆佢

Pish

好似間間都係壞卡機迫人找現

唔講政治野

呢間死老千做生意做到咁撚仆街都應該趕絕佢

有無養心殿係有牌？呢啲真係藍到黑。黑心食店

到時食死人點算，要宣傳一下先得。

點解啲藍絲個格咁撚賤，同大陸人一鳩樣害人賺錢

屌那星

間仆街 淨係收玩金 推到佢仆街

其實呢個係飲食界常態，食環對呢樣野一向都隻眼開隻眼閉，無人投訴就當睇唔到。
因為申請個牌要等好耐。而且如果等到有牌先揾地方做，又唔知揾唔揾到好嘅地方。
所以好多老闆一揾到筍盤就租咗先，但無理由白交租架嘛，所以就偷步做住先等個牌。
同埋無牌經營個罰款罰好少，做生意個錢一定可以cover翻，好過蝕貴租。

開左case就要日日投訴 無牌經營

陳嘉輝條撚樣有排煩

查佢冊 睇佢條撚樣開左幾多間公司

玩完呢d玩投訴黑工同逃稅 稅局同入境
完case再投訴佢無牌 消防 再loop黑工

Tui

清算師好波

都係罰幾千就無事？

Sorry law

無牌經營可以日日投訴
只要佢一開做生意 就投訴

稅局呢 飲食業通常請散工
散工通常唔會報稅 但照扣expense
可以研究下

同埋散工一定唔會供MPF
可以舉報下

消防好少會突擊

BTW有無無牌經營個sample信來睇下
將軍澳果間上網查唔到佢有牌

食死人

唔駛

咪睇下邊個長命囉

大快人心

其實要投訴啲咩項目先會有人巡查㗎？
之前投訴過食物有蟲冇人回覆嘅

靖垃圾
執柒左佢啦屌你老母

勁

小朋友食寄生蟲隨時急病死....正pk

jeng

1823投訴 無牌經營就要落

仲連稅都想走埋
搵個會計去稅務局35樓啦

呢D野明明就係個仆街政府負責既
乜都我們做返，做乜仲要交稅?

黑社會陳家輝你都有今日，當初串77不可一世睇唔起全部人，對員工勁仆街，賣d野又鳩，低你有今日

全面清算

懷疑嗰老細一定好多門路洗黑錢
執極都仲有

Wow

又咁啱
真係抵死

即係只需罰款？

係
除非真係食到肚痛
有人要入院 先會封鋪

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

我唔介意做烈士

Lm

大陸野玩到唔洗牌照

超合作運動，繼續

W

大家請多多益善，可能會有意外驚喜

多謝你地！

抵死

推手

1823洗唔洗寫個人資料？

手足好波
繼續大大力打

唔係扮壞 係直情話只收現金

你又知人地有做audit

本身就算唔係藍都污糟邋遢

最後嗰句笑左。。

可能係冇壽司牌啫,飲食牌有分好幾種嘅.

X

老世捨得跳樓未？

個牌咁難攞咩。。
點撚樣先會無牌經營

A

清算不能停，支持食環署按章執法

黑心食肆

間舖要有獨立鮮風抽氣
Food preparation area同座位要有一定比例
向食環申請，過左食環幫辦，要pass比消防官驗通風，詳情唔清楚，總之食肆牌好煩

咪on9 啦 d蟲係你個肚一世

好撚勁

同元氣一撚樣

Good job

佢難就難在係賣生野，個restricted food licence先煩

肥媽淡水魚刺身

感謝清算師嘅付出!

唔好停

嚴正執法

根據食神情節, 佢要坐監了

最愛消算

抵撚死

F

hehehe

樓主怨婦

執lu

裝修

原來有時報官真係work

Gd

祝你一年比一年更坎坷

師兄有料

Yes

好波~!~~~~

巴打

推 甴近平

清算師手足ho ball

推多次

721831

無食牌做刺身

聽講連糧都拖

食環好波

，

真係諗起都驚

罰錢？

又贏

推！

佢尋日都仲開緊喎

做得好！

up

咁都算

如果食一次冇反應係咪食到有為止
佢賺埋賺埋賠少少俾你做醫藥費

清算得好

純粹討論
突然有幾十人去醫院報話食邊間嘢肚痛
再搵埋報紙報導
間嘢點都會被封查掛?
純粹想知

基本上個個和理非都要做

輕輕一推

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！